唔講咁多 聽日會唔會射波？

屌你個咀 MTR 架空路線要時間清空障礙物

地面又垃圾又樹又爛路咁撚樣 巴士的士都搭唔到

都唔講行路會有機會俾啲高空掉下物爆頭

射波 既

番工 既

聽日香港因為番工有任何一單意外發生
無啦啦成個棚跌落去人群
搭鐵斷鋼纜 成車人燒死曬
搭巴士因為撞到未清理好既樹幹反車
避雜物十車相撞既話
個垃圾政府咩唔咩得起?

點解政府咁有信心一晚可以搞掂好市面清況
可以比香港近一半人口 差唔多同一時間出門口番工?
今日少人出街就話少意外
聽日條街咁多人 真係確保到打工仔100%安全?
中學生大學生係人 打工仔唔係人?

果d跌吊臂 棚架 都未fix好就要我地番工? 痴撚左線?
我知今日都有人要番
但當咁多人同一時間出門口 發生意外既機會率又高左

睇新聞連杏花村都停水停電
大把地方水浸到門口都出唔到
有無諗過果班人感受?

希望政府明白我地打工仔唔係想r一日假 要r我射波都得
係安全問題
我地唔想打完10號波 落完波先見到有人命傷亡
希望政府明白

你地射波用咩理由?
就咁話唔舒服?

Forward 樓上段野俾老細

星期五射左
以為聽日都放